入黎討論下，大家買到平書？

香港啲本地書店貴到離晒譜，
近排就想試下買台灣網上書店，幾平下，但未試過，
另外我見有人話樓上書店，有無人share下咩名
電子書就一定係Amazon平

你地平時點買平書？

入黎討討論下，大家點買到平書

博客來，金石堂，便利店有得拎

你有無試過揀速遞送到屋企，係咪平過7仔拎？

都係中意去書店睇下岩唔岩口味先買

我都係揀完先翻屋企買

其實香港有不少地方可買二手書

博客來免運
淘寶
Book depository

例如呢？旺角樓上個啲？

樂文書店，旺角同銅鑼灣都有分店，之前仲要做65折清貨

送上門先貴

去睇下先

好似完左
不過依然八折

先去商務打書釘再上網買

免運冇左好耐啦